Характеристики тестового сервера fio:
Oracle Linux Server 8.3, версия ядра 5.4, Intel(R) Xeon(R) CPU E5-2620 v4 (32x 2.10GHz), 32G RAM, 1G RAM-cache, 80% попадания на основное устройство, 20% попадания в кэш

Характеристики тестового сервера vdbench:
Oracle Linux Server 8.3, версия ядра 3.10, AMD EPYC 7552 48-Core Processor (96x 2.2GHz), 125G RAM, 1G RAM-cache, 80% попадания на основное устройство, 20% попадания в кэш

